虽然土狼和宠物之间偶尔会发生冲突，但与人类之间很少有问题。 四种野生动物在城市中茁壮成长。作者:Ryan Chelius/户外生活|，2021年2月9日| 
 大规模的抗议活动导致了偶尔发生的暴力事件，并重新引起了对系统性社会问题的关注。 残酷、孤立的一年导致了正义和邪恶之间令人困惑的战斗|菲利普·邦伯| 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 这是一本关于激发我们对旅行的热爱的书的偶发系列的第二本。 在《低语之地》一书中，一位英国博物学家在阿根廷收集旅行故事——和有尾巴的动物|安德烈亚·萨克斯| 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 如果大部分的路程都是结冰的，那么微尖峰是很好的选择，但如果我只是偶尔穿过光滑的补丁，那就太过分了。 我们的编辑在一月份喜欢的装备|编辑| 2021年2月3日|Outside Online 
 螺旋将包括一个艺术家驻馆项目，偶尔在周末会向公众开放。 亚马逊将螺旋大楼作为阿灵顿的校园中心，弗雷德里克·昆克尔，2021年2月2日 
 我的意思是，那里有一些犹太人，偶尔也有印度教徒或穆斯林。 在佛罗里达州，这是撒旦的季节|杰伊·迈克尔森| 2014年12月7日|每日野兽 
 与你对我的想象相反，我其实很享受偶尔去购物中心的时光。 对于店员来说，永远是黑色星期五|Michael Tomasky | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 偶尔，更传统的努力也取得了成功——大苹果马戏团和持续的小型表演。 我们现在都是卡尼:为什么我们不能退出马戏团|安东尼·帕莱塔| 2014年11月27日|每日野兽 
 这些天，它们是偶然的气象突发事件，白色的河雾，不稠密和有毒的工业豆浆。 福尔摩斯大战开膛手杰克|克莱夫·欧文| 2014年11月16日|每日野兽 
 再说一次，我现在承认，我偶尔喝了波旁威士忌和袖口的黏液。 达到一个点:为说客辩护|P。 J. O 'Rourke | 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 她对他们的幸福和幸福感到放心，除了偶尔有强烈的思念外，她并不想念他们。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 沉积物中含有少量透明的细颗粒铸模和偶尔出现的红细胞。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 在这一带，由于雨季的水偶尔会溢出来，比沼泽地好不了多少。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 美国船只偶尔到海湾外航行，并引进俘虏帆船。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 我们还没到那儿，隆隆的雷声就已经在我们头顶上咆哮，云层中不时地下起了阵雨。 纯金|伯特兰·w·辛克莱